有冇人有飛蚊症？

我隻左眼有飛蚊好耐，而家返對住個mon 成日都望到，好影響做野 其實飛蚊有冇得醫？

插盲佢就睇唔到

我都係左眼

有 但慣晒

唔嚴重好似唔洗搞佢 不過都係搵醫生望望啦

冇得醫

一出世隻眼就有事，做完手術之後有飛蚊症

可以換晶狀體
不過唔嚴重無理由換

yes

我都慣，不過佢最鐘意我攰同要集中做野果陣飛出黎

巴打

咁不了

上網話好似有分病理性同非病理性，有人話近視深就會有，唔知係咪真🤔

有

左右都有

初中開始已經有
有咗十年都黎
一望個天成堆
不過習慣就好

Fing下個頭就飛去隔黎

原來咁多巴打嚴重過我 其實我得一條長長地既蚊

呢排對眼成日好攰
今朝訓醒望野突然有好多一點點，一條條黑色野
本身深近視
都唔係咪因為咁而突然有
之前冇，今日突然有
睇野好唔舒服

一開始唔知咩係飛蚊症，只係日頭陽光猛嘅時候發現有啲蟲仔形狀嘅嘢喺隻眼度，之後有一年去覆診聽日個護士細細聲同醫生講“咁細個就有飛蚊症”，喺google search咗先知有哩樣嘢

突然有就要小心D，深近視其實最好定期驗眼